[
  {
    "question": "集成互联的应用场景是什么？",
    "answer": "集成互联的应用场景指的是将不同的系统、平台或设备通过互联网或其他通信技术连接在一起，实现数据交换、信息共享和功能协同的过程。在项目中涉及多个系统时，为解决异构环境下不同系统之间的通信，需在新建系统与现有系统间建立数据通信和功能访问渠道，让孤立系统互联形成集成化系统 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "在项目中多个系统存在什么问题，需要集成互联解决？",
    "answer": "在项目中涉及多个系统，存在异构环境下不同系统之间通信的问题，用户需要本系统软件与其他第三方提供的系统进行数据交换，把数据从本系统传输到第三方系统，或从第三方系统读取数据到本系统 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "解决不同系统通信的最佳途径是什么？",
    "answer": "最佳途径是在新建的系统与现有系统之间建立一个数据通信和功能访问的渠道，让两个孤立的系统互相连接起来，形成一个集成化的系统 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "集成互联是针对什么需求设计的？",
    "answer": "集成互联是针对在项目中多个系统存在异构环境下通信问题，以及用户需要在本系统与第三方系统间进行数据交换的需求而设计的 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "集成互联为外部系统和相关人员提供了什么？",
    "answer": "集成互联针对外部系统和相关人员的特点，提供了多种便捷的连接和交互手段 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "通过集成互联能给用户带来什么？",
    "answer": "通过集成互联，不同的系统可以更好地协作，为用户带来更好的体验和服务 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "集成互联提供了什么？",
    "answer": "集成互联提供不同的系统集成方式，使用新增互联项弹窗选择用户需要的互联类型，根据不同的互联类型配置对应的内容 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "目前集成互联支持哪些数据库交互类型？",
    "answer": "目前集成互联支持MySQL、SQLite、SQL Server、PostgreSQL四种类型的数据库交互 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "如何选择集成互联的互联类型？",
    "answer": "使用新增互联项弹窗选择用户需要的互联类型 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  },
  {
    "question": "选择互联类型后要做什么？",
    "answer": "选择互联类型后，根据不同的互联类型配置对应的内容 --- 文档来源: https://cms-docs.shengyc.com/cms/tutorial/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94/%E9%9B%86%E6%88%90%E4%BA%92%E8%81%94%E6%A6%82%E8%BF%B0"
  }
]